痛到仆街

有冇人試過沖涼洗J，俾啲沐浴露泡滲左入尿道?
之後屙尿，啲尿沖出龜頭嗰下。。。
好撚痛....

廢J

你唔明
冇人明?

明，因為試過用黎當ky打丁

用慢慢逐滴痾先慢慢冇事，每一滴都痛到仆街

我唔係用用嚟當ky

我係一野沖番啲沐浴露出去，長痛不如短痛

仆街啱啱沖涼就係咁，而家好撚痛

好撚痛啊條j